後生仔請唔好晚上單獨出街

呢幾個月一直都有屍體發現案，請大家為咗自己嘅安全，為咗各位手足唔再擔憂，請各位後生仔做多一步，麻煩少少，搵個信得過嘅同路人一齊返屋企

push
已經人人自危，大家一定要小心

push

我咁講唔係制造白色恐怖，而係萬一有人襲擊你，都有多一份力去還拖啊

共匪黨目的就係要你地咁！乖乖！

我冇反對你呀，叫大家自己小心啫
你放心

又唔係叫你唔好出 叫你唔好單獨出姐
你估個個手足都係美國隊長咁好打啊

就算一大把十幾歲既，面對防暴、黑警、對像只係一般學生，有咩還手機會？出黎做野有五六七年果D就話識散、識叫、識還拖，依家佢地重點係攪年青人！因為無暗黑社會經歷應變智慧，一味淨係企硬，覺得自已無做錯事就唔使驚，點知被人拉左上車就另一個天地

推 唔好要女性朋友單獨返屋企

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

我同意你話後生仔始終唔夠圓滑呢點，但我呼籲多個人陪後生仔唔等於叫佢地全部企硬

當後生仔點都唔夠圓滑，兩個唔圓滑嘅後生仔點都安全過一個唔圓滑嘅後生仔，係咪先? 搵個人陪唔會令件事變得更衰架係咪?

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

同埋唔好夜媽媽行返屋企嗰陣戴耳機啦

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

總之大家都希望手足弟兄姊妹唔好被盯上，SUPER BE WATER！

真！打醒十二分精神